【時序整理】從微博猜測中共未來統戰方向

微博可以睇到中共想帶咩風向，好值得study

6月12-7月21日
反送中消息全面封鎖

7月22日
反送中消息解封

8月4日
#五星紅旗有14億護旗手

8月7日
#主播回應香港光頭警長

8月11日
#香港暴徒向警察投擲汽油彈

8月14日
#各界譴責香港暴力事件

暴力對警察、內地市民都有
下一步相信就是示威者暴力破壞商舖了